警察已開槍！

立法會門外
布袋彈
至少三槍

pish

有過黑旗

打佢老母啦

from 鍵盤戰線

布袋彈是由布包裹多粒體積細小的鋁或鉛質彈珠，發射後以即散開並擴大面積地打在人身上。一般國際使用守則都是要求以較長距離發射，遠距離打會造成瘀傷；近距離打會打穿人，打中內臟/Vital Organs 會造成內出血，有機會死亡。

喺真鎗嚟,

絕對喺真鎗嚟

今次咁都開槍, d狗癲左

學遊水用嘅浮板可否擋到布袋彈？